幫政府諗到方法點樣抗武肺

留意到肺炎只會係收工時先出現

只會全港市民繼續返工，24/7 咁就無事了

政府亦都充分回應黎生訴求